---
aliases:
- ../announce-applications-16.08.3
changelog: true
date: 2016-11-10
description: KDE випущено збірку програм KDE 16.08.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 16.08.3
version: 16.08.3
---
10 листопада 2016 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../16.08.0'>набору програм KDE 16.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 20 зареєстрованих виправлень вад, зокрема поліпшення у роботі kdepim, ark, okteta, umbrello, kmines.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.26.
